何妖係咪可以專心返佢老母個墳?

???

聽講用左政府地，要成個拆

比人搞完老豆老母後真係冇運行

去墳場度選啦

何已完

開一半好似

1823專員：請搬走你老母下半身，官地黎